而家啲Selfie有咩意思？

一影完張相左右掉轉好似照鏡咁
其實係智能手機特登咁設定？
但有冇諗過Selfie完張相入面啲文字會左右調轉真係好柒囉
其實出返一部調返轉嘅前置鏡頭有幾難？

你用緊咩垃圾機 唔識幫你反反轉?
我一部iphone一部samsung 都冇呢個問題

有咩app可以令到呢啲相還原返左右？

乜牌子手機? 或者用其他相機 apk 都可以改設定。改唔到就盡量唔好影文字